十七個月之前，西環畫面好靚

一年零五個月，某國國徽好靚
希望大家係唔好忘記元朗恐襲之外，同時都唔好忘記當日有手足都係港島大戰
仲有手足被爆頭

國際戰線需要大家
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間
但好多人都係唔做

有人話咩Twitter咁仆街唔用，但事實係各國政要仲用緊Twitter，Trump都仲用緊
而且唔想比香港左派代表你地的聲音，你地都好應該去發表自己的聲音，趁仲有小小的網路自由

本日推薦，得四個無理由都唔做

Gab戰線(右派Twitter)
成日屌Twitter，又唔轉過去Gab的連登仔用

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

d

火

唔

時代變了

O

幾時變到咁慢

天氣開始凍嗰陣

推

中國國黴

手指變冰？

係

Push

塗徽

Source : 惟有飲者L其M#51346
第一波唔係食店

#19-27Dec #聖誕課金週 #雙拾團隊
【🎄聖誕課金週🎄】爆買日
日期 : 12月19-23日
目的: 延續黃圈精神，呈現香港人的力量

【🎄聖誕課金週🎄】美食週

日期 : 12月24-27日
目的: 延續黃圈精神，呈現香港人的力量

詳情POST
聖誕課金週，終於出LIST上線啦

#17-21Nov #全港 #快閃 #721
【721誰主真相一年零五個月 - 快閃文宣全港開花】
日期 : 12月20至21日 (日至一)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離

實際做法 :
國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要

點都做小小風險申報
注意，在香港作明顯表態的行動階有風險，請自我思考可以接受的代價

#24Dec #九龍 #和你報佳音
《12.24 願平安歸香港 和你報佳音》
日期：12月24日（四）
時間：晚上
地點：九龍區
內容：街頭榮光快閃大合唱
P.s 提醒返手足不要違反《二人限聚令》，注意社交距離要有1.5米，以免受到599票控。
Source :

⚠️#因應投票得出結果更新地點 ⚠️
#24Dec #沙田 #元朗 #觀塘 #維園 #燭光 #悼念
【12.24平安夜燭光悼念活動】
日期：12月24日 (四)
時間：20:00
地點：沙田百步梯，元朗西鐵站，觀塘海濱花園，維園籃球場
活動：為香港默哀+砌燭光海
歡迎各參加者帶備蠟燭到場🕯

#24-27Dec #旺角 #連儂牆 #市集 #黃色經濟圈
【#連儂說——連儂展覽 x 聖誕市集】
日期 : 12月24-27日 (四至日)
時間 :
1⃣12.24 14:00-20:00
2⃣12.25-27 12:00-20:00
地點 : 旺角廣東道 1143 號
協和工業大廈 4 樓，梘單製皂
備註 : 疫情關係將會有變動 , 請留意最新資訊
Source :

大

係唔係好靚

濟濟冬至平安健康

女

黴呀 緊係靚

全力做 努力推 推爆推推推

尸

大家平安
希望12手足可以盡快返黎

z

冬至平安

唔會忘記

wc

推推推推

721
721
721

願平安

h

push

不會忘記，祝樓主及眾巴絲冬至平安。

上環嘅前線 大家幾好嗎？

我願榮光歸香港

變咗good job

舖頭有無大概地點地區

有一句口號17個月前第一次響遍港島

光

ah

sub

搞掂
Push

kick

會fail

人心未變

一圖總結當晚的西環

Sor 亂入我出返去

光復香港 時代革命 個段路好震撼

成日送機D鄉里走哂

af

阿癲冬至平安

熱門#3

框

國際戰線需要大家
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間, 但好多人都係唔做

黃霑

國際戰線需要大家
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間
但好多人都係唔做

5201314

咁從文采、抵死黎講佢真係無得揮

P

Pish

依個可能要好大人手做，我見好多搞黃店活動都無分區
要自己係張圖打名，慢慢搵

up

原來又21號

今日冬至冇咩嘢好做，推下post就最啱啦

有乜理由4個任務咁簡單都唔做！！
希望十二手足平安。

推啊

推推推

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

去西環救手足

幫手推咗先

突然間覺得海賊王係神作

RETWEET曬

puysh

嗰日係抗爭者第一次嗌光復香港時代革命